返工比老細誤會係有錢仔

今日有個同事話比我聽

老細同個個同事傾計個陣提起我
話我係二世祖
原因係見我fg返左幾個月工就揸架靚車返工
但事實上我架係cheap野 幾雞野就有

係咪要係公司扮下窮好d

咁撈同樓呢?

返工點會同同事講自己有樓無樓 ?

咩車？

呢個世代越有錢越易上位 當然睇工種

有咩工種有錢上唔到位？
你個腦坐住左？

屌我講越帶到公司生意嗰d 越易上呀
我老豆公司夠有個有錢仔啦咪又係高級打雜
上條撚呀

唔係商業類
我有無錢 同我既工作係無關係

bba

似係你有錢慣 唔知自己有錢

幾雞野既車都要養 泊車油錢牌費保險
拉均個個月都幾千 間中壞呢樣果樣又跌幾千
正常fg 邊養得起

屌，之前話想配五六千嘅日本手造眼鏡，都已經畀班友唱，郁d就要我請食飯，話我配副眼鏡都咁豪，痴撚線咩，我對上個副千幾蚊膠嘢已經戴咗十幾年，配下新眼鏡都要畀人jer！

我男朋友都好有錢，無聊返下壽司舖做廚，無開過車返工，無用啲特別名牌，都俾公司啲人話一睇就知係有錢仔二世祖

人工唔係正常fg價
多唔係多 總之個數應該夠養車啦
老細好清楚我人工幾多

重點係
我唔係真係有錢
有錢我怕咩比人知 大不了唔撈

我番工都比人話似少爺仔

夠養同捨得養係兩回事
一個人係 窮人家庭定有錢家庭長大 其實係好易睇

有啲人收入唔錯 但係要自己儲錢買樓 個個月80%人工都拎黎儲
有啲人收入普通 但屋企本身有車有樓 根本唔洗諗儲錢 搵幾多咪洗幾多

你唔係有錢, 不過屋企唔洗靠你份糧咁解

我做文職
老細係董事
見我太毒逼我落分行做
分行啲人以為我大內密探

有幾有錢先

英式三層 連花園 車位基本 車起碼s級
唔好想像村屋嗰啲

sorry，見到s級笑左

S級
打開咩賽車game呀你

算啦 慢慢學嘢先笑人啦

大家算啦不如 唔好個個post都鬥有錢 好悶

佢講緊Benz S Class呀

係唔洗
但我自己要靠依份糧啊嘛

可以洗既錢已經比大部分人多咗一舊啦

你個名

英式三層
千零萬？
好有錢

咩係英式三層

希望佢係假膠
柒到癲

我都想知

條仔170 45kg...睇黎上天係公平既...

樓主返邊區 普通員工都有位泊咁正
之前都諗過渣車返工 但係得老細先有得免費泊
計計下每日日泊成二舊幾
一個月成四五千 搭的士都無咁貴

我都試過 但我係乜都冇做
d人已經覺得我係有錢仔

撈真係窮人充大頭必備
唔識錶先會戴

可能對佢嚟講係好有錢啦

是但啦 真係有錢嘅人係有種氣質 特別係第二代 點扮都扮唔到

s級

初初出黎返工做左office boy
以為係做文職野打下字整下文件咁
點知第一日就比上司叫左去掃地
公司阿姐冇返個地又污糟 大老細又就到
上司仲介紹埋大老細比我認識
到左第2日 公司阿姐返左黎
我都如常咁坐係電腦前 由果日開始冇人敢同我講野
更加冇人會點我做野 日日坐係度玩電腦到收工

Office 有冇靚女？見你係有錢仔應該好易媾

Fg都養到巴打你家底好好
唔洗點考慮買樓同養老，唔係有錢人個仔係咩

咁同有錢都差好遠 都要自己搵自己食 係冇咁大壓力姐

其實咩係英式三層？
好似比華利山嗰啲？

睇你嘅談吐都唔方有錢得去邊，就算係真佢同你分左手你咪咩都冇。

有錢定冇錢其實睇人個行為生活品味修養就已經知。

咁又唔一定嘅，玩錶真係好講求興趣。

個個都以為我少爺仔，其實我只係家教好

我坐電車返工都比人誤會

咁所以我咪話唔係

英式三層漢堡

唔洗比家用
唔洗儲錢
當你搵15k
個個月洗曬
咁咪有錢囉

大把人又要比家用、儲錢、還錢、供樓
食lunch都要諗過價錢

我同佢地講自己住香港仔都比人話有錢

出自公司八婆口中，非公屋=有錢

喂 人地有錢關你差事
就算佢有錢都係人地老豆 又未真正到手
人地又未真正娶你 做乜撚

有咁既mindset既腦細一定唔方咩好公司
樓主要去d下流中流公司返工就唔好俾人知道揸車返工，去上流公司一樣唔好俾人知你揸車返工，事關架車太cheap人哋會睇你唔起

覺得有車=有錢真係窮人心態

屌我都試過
個分行阿姐出名難應付 但都痴埋嚟懶friend咁
事實我只係一個small potato

老西都扮有錢，等佢以為你唔怕炒，口氣都冇咁大

鹹片呀？

平時Lunch Time食飯加錢叫多杯野飲都有人話我有錢架喎

你係講benz s?

百里香招牌英式

證明行為舉止已經比人反感

話人有錢係例牌對白
聽到果時咪回應返"有閪錢咩"
其實大家都係鳩嗡下唔洗咁上心

你充大頭鬼都係想有依啲效果啫 扮乜

變左太子 同姓仲正

咪就係
根本就係唔做得野
又串柒柒咁款

咪話你有錢仔二世祖串下你
你估你男朋友真係有貴氣咩

同老細同： 個個以為我係公子

比華利山好多都係千幾二千萬

連登少爺全面進場

睇下邊個最有錢post

英式
唔係村屋
有料你講白加道就明嫁啦

拜金識西咩

我份工 戴撈有車唔會覺得有冇錢二世祖

不過我返工 啲人覺得我似老細款

之前返fg屋企個管家揸車過黎接我，俾同事見到..
有次返返下工仲係公司俾人綁架
而家返工大約有一隊實Q係公司樓下/門口/控制室睇實我。
同事上司都話我有錢仔
但我唔覺自己有錢。

嘩。濕撚晒
You must be fun in the party

做多左啦

S級
連車位
好人好者返廚房點會無神神比人話有錢仔
即係串你男朋友唔做得野呀

第_屆吹水大會

metoo

bba邊架啊

平既可以好平
貴可以係跑車
講左等於無講

開到呢啲post講 多數都無料扮四條啦。

house未house
英式咩春

英式三層
下午茶呀？

好多人拎5-10萬都係搭地鐵番工
講緊中環番銀行果班

事實係方便d既

我都試過俾人誤會我係有錢仔
當年fg, 同事問住邊。老實答左個街名。
其實只係住幾十年既舊樓, 唔係附近既豪宅。
點知個個以為我有錢仔, 後尾識耐左先知事實。

之後果幾份工, 就求其答個附近地鐵站名。

呢個世界 與別不同 就係要俾人排斥 無論係特出定特差

我老豆20幾萬，屋企有車但都唔揸車返工啦，有咩咁出奇，佢地公司ceo揾成千萬一年都係搭巴士，連司機津貼都節現埋， 唔好以為人哋搭火車巴士返工就一定好窮啦， 分分鐘仲有錢過你哋口中搵幾皮嘢仲洗咩搭地鐵嗰班所謂中產幾倍

養車唔洗錢？

我一開頭咪講左幾萬蚊貨仔
你有咩需要知究竟係邊架? 我係咪一定要話你知型號 ?

揸架幾萬蚊車姐 咁都充大頭
揸車係因為返工好遠

睇吓係唔係真係會令人誤會嘛

因為我唔需要返工，我男朋友又同樓主有類似嘅情況，先講岀嚟啫

依個真 唔洗俾家用贏左一半 屋企有樓留低贏埋另一半

唔需要返工 其實係幾威
不過講出黎硬係有陣柒味

聽d語氣同用字都覺得尷尬

你會唔會誤會 唔重要 我無興趣知

我老細已經誤會左
結果已經出左黎啦

仇富

其實只要你平時個格擺出黎唔志在錢同份工,當老細無到,例如人人叫佢老細你就直接叫佢英文名.再加有D學識,家教同品味,就算你住公屋日日搭巴士返工著uniqlo都會俾人當有家底的.

講左你男朋友屋企層英式三層市值幾多先啦
大把三房市區單位分分鐘都1500萬
新界好多英式三層都千零兩千咋

睇下有幾撚把炮

其實佢根本想係咁

你都on9
你男朋友啲錢又唔係你既
佢娶硬你呀?
拎佢啲資產喺度打飛機做乜春
好撚威喔

Agger,好多撈都好樣衰
平平地一千幾百一隻嘅石英錶仔反而仲靚
唔好同我講咩秒差
一個月先差得幾秒一年先set一次錶都唔會遲到

分分鐘係佢自high
可能男朋友都唔係有錢

我都覺

都冇圖冇真相，我話我住喺火星都得啦

盧巴 呢啲野順其自然啦

最撚柒係返廚房比人話有錢仔
明係串你男朋友唔做得野
都自high
一問佢有幾有錢
又咩撚英式三層
講撚埋哥德式建築風格，北歐風田園花園
高級歐洲房車，獨立車位呀笨

呢d同事真係好on9
我公司嗰d都係
但我有錢關你乜事
點解要請你食飯

未結得成婚已經講到自己實有份分身家咁
玩厭咪又係被人飛 之後男方再娶個門當戶對既